【公主連結破曉服招生】【同行兒女】歡迎同路人加入！

【同行兒女】
破曉之星戰隊要人

/入隊條件\
1: 同路人
2: 戰隊戰期間有固定時間必須排刀
預約排刀時段:9:00-21:59 , 自由出刀時段:22:00-08:59
3: 入Telegram group
==============================================
只要大家理念相同就絕對歡迎

沒有規定必須要手動刀,
三自動也可以,三手動也可以
隨個人喜歡,最緊要每日出夠三刀

暫時絕對700名內,短期目標往300名進發

相信大家睇到呢四隻字,只要係同路人,都會知道係我哋嘅國歌,呢個戰隊希望聚集到一班同路人,一齊玩,一齊開心,有時可以大家開心咁傾下計,所以就算你係一個新手都好只要你係同路人都絕對歡迎

由於連登咩人都睇到，好怕有狗入群，
我另開了MeWe帳戶以防自爆，
需立場驗證方可入telegram group，
為了安全起見，如有不便敬請原諒！

想入群玩請add我後inbox，
成功立場驗證將會刪好友，
以免影響個人私隱。

Telegram group 已加設 驗證bot 答中問題先入到

有無得入tg group

暫時齊人啦